[![pipeline status](https://gitlab.com/daniluk4000/yandex-metro-stations/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/daniluk4000/yandex-metro-stations/commits/master)

# Описание проекта

Проект позволяет хранить станции метро, связанные с крупными городами огромного количества стран. 

В случае, если станция с таким названием существует в этом городе, ей автоматически:
* будет присвоен цвет линии
* скорректирован регистр названия
* добавлены точные координаты
* добавлены места поблизости

Станцию можно редактировать после создания, но только при условии того, что она не существует, в противном случае её названия и цвет будут закреплены и не могут быть изменены (только удалены).

Пользователь может получить список стран и её крупных городов, которые необходимы для добавления станции.

[Узнать больше о доступных методах](docs/Methods.md)

[Скачать Postman Collection](https://gitlab.com/daniluk4000/yandex-metro-stations/raw/master/docs/Yandex_Metro_Stations.postman_collection.json?inline=false)
